歡迎參觀連登雜技團

ูููููููููู

[black]~~~~~~~[/black]
ํํํํํํํํํํ๊๊๊๊๊๊๊็็็็็็็็็็็็็็๊๊๊๊๊๊็็็็็๊๊็๊็๐๐๐๐๐๐๐๐๐๐๐่่่่่่่่่่่่่่่่่่่ีัััี้้้้้้้ืิ่่่ืิ่่่ึ็้้้้ี

屌你老母預覽果時明明靚好多架？

因場地不佳，現宣佈雜技團立即解散

安排退票

推

俾個預覽圖睇睇都好呀

回水啦屌你老母

笑死

想負皮兩次都唔俾

我都是受害者

回水！！

回水

免費入場又回咩水呢